曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的球迷

sor𨶙ry,係對得起對家球迷囉

反麻反獌

反還反，唔好反克勤

麻友表現，絕對對得起半夜幫襯的雞蟲

全能到仆街好似彈鋼琴叻啲

曼聯表現出爭(英)冠能力